由黃捷單嘢就睇得出,台灣人都係on9㗎啦

邊似得我哋澳門人咁高質素

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
冒牌梁天琦
(狗隻#237459)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

Wrong name
點錯相啦你

你地中國人最牛逼

騙人的吧？

條澳門狗改左名
原名 賤種澳門畜牲

含柒蚑那市民